有無人話我知點解高登名人黎晒連登

而唔再流連高登既

你點知連登果d係真「名人」，唔係同名既山寨？

但高登真係無左好多名人留言

我睇標題讀咗名人
睇真啲原來係名人

高登咁既自由度，邊個想去果度留言，郁下就BAN人。

除左出ban圖，仲有乜會被ban

米蛇都過埋嚟
久仰大名

因為屈機男太挑釁，引晒d名人過黎圍鳩佢